叫我葉問， 喵

我要打十個

，lm

push

推

lm

喵

想點啫你
條片質素差, 頭已側
隻貓係得意, 但唔係特別得意囉
咪撚借隻貓上位啦濕鳩奴材
冇人想睇呀

第一次見喵喵係連登負皮多過正皮

垃圾咪撚養貓啦